連登仔醒下啦，言論自由唔係咁樣用，有底線架

底線就係所有支那人都唔應該有言論自由，呢個民族既人永遠得一想二，你俾人權佢就會要求埋你俾公民權利，你俾公民權佢佢就會要求有特權，以為自己真係天朝大國，貪到仆街

佢地講野就有言論自由受保障，我地講野就一鳩野撕我地言論，對住支那人守規矩係無用，一定要做得比佢地更激進先得，唔好唔記得，佢地係蝗蟲，係蝗蟲呀

支那人唔配有人權

想自製白色恐怖？

支那人本身都活係白色恐佈之下，俾佢地回家既感覺姐

愛回家

恭喜菜焗長減少家庭負擔居住人均面積！！！！

香港人好撚好客

on99 係人就有人權，無論邊個都好。

支那豬都想學人有人權

你岩